保險斷六親仲好搵 點解要做狗

做狗何止斷六親 個個都24個人格

依家喺city食緊飯 隔離個保險mk仔好似簽左張大單

我都見到

比錢人賺個叔叔仲唔該前唔該後

保險可唔可以打人？

因為冇口才又冇樣貌
唔通同個客講簽唔簽呀 隻抽呀咁咩

相認

唔簽
打撚柒你

我都見到
畢業幾年 咁岩今日翻去

8月5日全港大罷工

我都見到 個Mk仔又幾型